# Переход к настройкам параметров устройства

Чтобы перейти к настройкам камеры, наведите на её превью и нажмите на шестерёнку, расположенную в правом верхнем углу.

![](img/image33.png)

![](img/image34.png)
